［逆向思維］我地要送大禮比中共 搞多次沙士狀態

講左咁耐攬炒
香港近代炒得最甘嘅一次
一定係沙士
就算依家兵慌馬亂
經濟、樓價都未有沙士咁仆街

要贏，我地唔一定要每日送頭
我地抗爭左四個月，全世界都聽到我地嘅聲音
我地只需要好好係文宣同國際戰線煲大手上嘅核彈
唔洗再製造新核彈，等勇武回血
然後除左日常最基本返工返學外
唔好消費（只可懲罰黃店）
平時唔好係街流連
搞到市面有幾冷清得幾冷清
宣揚緊急狀態下要留係屋企
日日掃空超市，銀行atm
啲人同商家自然會開始驚

總之淨係留係屋企
日日對廣大市民吹風帶風向
講到有幾恐怖得幾恐怖就啱
每日吹風2047啊 緊急法可以即刻收樓
推霖樓市
由啲popo假期、星期五六日出黎鳩企

唔好由得Mon po狗帶風向
連登風向 連登仔自己吹

打漏左
等到十月後美國民主及人權法案過左
我地再乘勝追擊
出黎再戰

推啊
要搞到班高官四面楚歌
頭家就散轉頭又比人制裁